費明妓空龍都no look做乜鳩

Fake邊個

兩球

2:1

1分鐘2球

型

唔係空龍撚夠膽no look 咩